有冇人有重登問題？

一個朝早彈兩次